藉口玩「蒙眼遊戲」騙9歲學弟替他手淫及吞下精液 有同類案底16歲男生入教導所

16歲男生前年於球場認識當時9歲的學弟後，邀請對方返家玩「蒙眼遊戲」，實是要對方替他手淫。至今年初，男生再帶學弟到會所廁格重施故技並要對方吞下其精液。男生被捕後警誡下稱犯案是出於好奇，他今在裁判法院認罪，透露被告第二次犯案前，已因同類案件被判感化，裁判官直言明顯被告沒有珍惜法庭給予的機會，被告需要正視及解決其問題，現將被告還柙並索取一系列報告，於下月9日判刑。

吳姓男生今在裁判法院承認兩項向16歲以下兒童作出猥褻行為罪，他現就讀職訓局酒店及旅遊學院酒店管理課程。控方指被告過往有同類案底，於今年1月19日在兒童法庭被判感化令。

辯方求情指被告犯案時正值青春期，心理及身體發展尚未完成，當時愚蠢犯案並低估後果，被告現已明白鑄成錯誤，惟當時並非想對事主帶來傷害，又強調案情不涉暴力。被告在還柙的兩個月內已深刻反省，明白自己心理出現問題，也積極尋求專業幫助。

辯方又指，被告上一宗案件的進度報告也相當正面，還柙期間與感化官積極配合，被告現坦白認罪、有悔意，亦願意承擔錯誤，認罪省卻法庭時間及免卻事主到庭作供的不安及尷尬。

事主事後稱「唔開心，話被告係壞人」

裁判官周燕珠直指案情嚴重，事主現年也只有11歲，事後透露「唔開心，話被告係壞人」，事件對他造成多大的心靈創傷仍未知；她又指首項控罪的猥褻程度相當高，否則事主不會被蒙眼，而且維時長達10分鐘，第二項控罪中被告則竟要事主吞其排洩物，這是加刑因素。

被告於犯人欄內抽泣，周官向他指出，父母知道後也會十分難過，亦明白別人兒子受傷害的感受，直言：「你一個人做錯事，結果令很多身邊的人唔開心」。

案情指被告與男童Y為小學校友，兩人於前年認識後，被告在同年6月某天邀請Y到其將軍澳寓所玩「蒙眼遊戲」，被告帶Y入睡房後脫去自己底面褲並蒙起Y雙眼，要求Y摸其下體約10分鐘，其後Y感到有液體弄濕雙手。

至去年11月，Y曾向同學透露被告不是好人，經查問之下，Y向對方說出「蒙眼遊戲」事件，但要求同學保守秘密。至今年2月至3月間，被告邀請Y到寓所的會所男廁，要求對方替他手淫並要Y吞下其精液。
5 Z' Z/ J7 L; ^, U3 ^4 I+ z
至5月14日，Y的同學在電話中向另一同學討論Y異常行為，同學母親聽到對話內容後向學校教師透露，事件始被揭發。被告警誡下稱犯案是出於好奇。
【案件編號：KTCC1179/18】

記者陸羽平
藉詞玩「蒙眼遊戲」逼手淫 男生要學弟吞精稱出於好奇 | 即時新聞 | 要聞 | 20180719

16 歲 Su
9 歲 廢青啊哈

精液。
5 Z' Z/ J7 L; ^, U3 ^4 I+ z
至5月14日，Y
段野係咩嚟？

我照copy 咋

好人好姐點會搞gay

唔通係個味道？

扯咗

😌

g

South park劇情

butter

第一時間諗起 Eric cartmen

同學母親聽到對話內容後向學校教師透露

同學母親

Butters

點解16歲同9歲會係學弟關係

我都係

竟然係香港

收到風係波台手足黎

以為九成台北 其中一成中國

啊哈條細蚊仔俾愛滋佬（suyuimoa)搞完先反麻

諗起連登有個post
表哥比左袋精佢要點食法

😆

社會大學

G